四點鐘謊言大會經常被踢爆散播不實虛假消息，有必要再派記者出席嗎？

雖然絕大多數港人達成《警察不可信》既共識

你再派記者出席，變尚強迫大多數有智力既港人接收明知係虛假既訊息，虛耗光陰

以下為垃圾

全港最失敗既公關

128 維園見